醫院常識一問

我地會叫醫生做，醫生或者X醫生；女護士會叫姑娘，男護士叫呀sir；咁點叫物理治療師？